Documento gerado sob autenticação Nº CRR.800.846.QD9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4012                  de  03/06/2016
O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 5025, de 26 de setembro de 2012
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  ANTONIO CARLOS BORGES CUNHA,  matrícula  SIAPE n°  0357190,  lotado e  em exercício  no
Departamento de Música do Instituto de Artes, da classe D  de Professor Associado, nível 04, para a classe E 
de Professor Titular,  referente ao interstício de 01/05/2012 a 20/05/2016, com vigência financeira a partir de
30/05/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012 e Decisão nº 232/2014 -
CONSUN. Processo nº 23078.504029/2016-33.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor
